點睇而家啲廢老夠膽生存，但唔夠膽去自殺？

?

Ok啦
夠好笑架喇

成日覺得廢老串人驚死好好笑